死獌狗，含撚吧

頭都打爆你呀！

死獌狗慢慢嬲啦

爆頭依樣嘢唔駛自己出手嘅

自己友相撞

豬蛇

好嬲

笑死，狗撞狗

馬c亞sip傻腳埋去俾人睇 笑撚死

8000萬包埋殺隊友

收皮啦，新亨利黎架屌你老母

樓主勁到

吉魯

想搞我基佬 下世先啦

朱sir

豬蛇決賽要倒戈了